### 金刚1.0金刚号梯安卓机顶盒配置说明
#### 鸣谢：该《安装说明》由金刚之友西归道人探索撰写、无尝奉献，为千千万万只能使用遥控器的中老年朋友自由上网、获取全球资讯开劈了一条康庄大道，功德无量。金刚特向朋友西归道人致以诚挚的谢意！
- 机顶盒品牌型号
  - 小米机顶盒3增强版
- 机顶盒操作系统
  - 安卓 android
  - 凡安卓操作系统机顶盒均可比照此方法配置
- 操纵工具
  - 机顶盒遥控器
- 配置步骤
  - 打开机顶盒
  - 找到系统应用
  - 进入系统应用
  - 打开其中的设置
  - 打开设置里面的更多选项
  - 打开更多选项里面的VPN选项
  - 选中右上角的“+”，点击进入
  - 在名称处输入 AAA金刚 或 金刚号
  - 在类型处选择 L2TP/IPSec PSK
  - 在L2TP密钥处及IPSec标识符处 保持空白
  - 在IPSec预共享密钥处填入 mft
  - 点击保存按钮
  - 选择并点击 AAA金刚 或 金刚号
  - 在弹出的对话框里
    - 用户名 处填入 金刚号
    - 密码 处填入 金刚密码
    - 选择记住用户名和密码
  - 点击连接按钮，机顶盒自动进行VPN连接
  - 连接成功后显示：已连接 表明翻墙成功
  - 回到机顶盒的主界面
  - 打开浏览器或者youtube客户端，即可自由上网



#### 推荐阅读
- [金刚1.0 金刚号梯配置说明](https://kk404.gitlab.io/web/配置说明)
- [金刚产品-金刚1.0金刚号梯](https://kk404.gitlab.io/web/金刚产品-金刚1.0金刚号梯)
- [关于金刚VPN产品等](https://kk404.gitlab.io/web/列表-关于金刚VPN产品等)
- [问题与解答](https://kk404.gitlab.io/web/列表-问题与解答)
